775 freefall 討論區

留名睇人跳樓，賣樓平倉

邊個負評 夠膽企出黎

目標價:2 蚊

9毫

C 加威 表示 增減評級

1蚊

目標價2蚊，市價200值

今日會 下午會有買盤 再上 1.38

1.25 再入

平左1.24

唔好入呀大家